大窩口連儂牆得兩個女仔 要多d人幫手防止攪事

岩岩經過見到整到好大，但得兩個女仔係度守住 如果得閒可以去幫下手

推

push

有一個男仔喺到守緊

其實我地唔洗同人硬碰守住？

人地要撕 好似九龍灣咁 貼得仲多過未撕 愈反愈多人貼

係咩位置？收工趕返去支持下

唔駛硬碰 拍片最重要

女仔有事就撇
啲老嘢係痴撚線的

where

天橋

一陣過去罰下企先

有冇人黎牛頭角-牛頭角有人破壞

啱啱返工經過 有兩狗